我個朋友話我行路似普巴

佢係讚緊我定笑緊我

似有撚用咩
你個樣生到好似李嘉誠咁有用咩
有佢咁多錢先得架

行路踢波似普巴

樓主四隻腳行路

你成日擺尾？

樣都似

屌閪似希哥先型

唔通你識我

行路似孫悟空

識飛

型到

行路似普巴 唔會打大交